如果香港有個同eason差唔多歌喉既歌手

後生 唔要李克勤個d
究竟仲有冇機會係香港發到圍？
有冇機會同eason發展到同樣地位

案例有強國漿

近期見到流行曲排行都係偽毒坤 林奕匡個d
睇佢地應該都發唔係好到圍
究竟如果香港突然有個同eason一樣咁唱得既
有冇可能可以同eason同樣地位

不了不了

張敬軒？

天時地利人和，唔係只靠唱功先紅

想知既係eason既誕生
係時勢造英雄 定係真係咁難得得eason唱得好

我想問既就係係咪天時地利人和

側田囉

感覺上都無eason咁紅

側田咩原因消失左？無咩點了解呢個歌手

腎仔

紅唔起

我覺得前者多啲 前期Eason唱腔學學友又唱得唔錯先紅 00年之後嘅唱功先有大嘅進步 以上為個人睇法

布志綸

識唱歌既連登仔

其實男嘅我搵唔到

香港依家最好嘅歌手唔計e神就係軒仔
女歌手一定係gem 唱功好誇張

比人消費光頭 記者執佢d垃圾發現有琳病嘅condom

腎

咩呀唔係曹格咩

吳浩康

都係 飲醉打架

洗剪吹 擇日失戀
個人覺得佢唱功好過小肥

張敬軒同古巨基都好過佢啦